點解中國人可以叫日本 "倭寇"，日本人唔可以叫對方＂支那＂？

因為日本人唔識睇中文

因為贏国係弱者
從來只可以弱串強 唔可以強串弱
就好似矮撚可以屌鳩高佬 高佬唔可以笑矮撚

講緊你呀死矮鳩

崩口人忌崩口碗

倭寇好多係沿海地區人 根本好少真係日本人

你有冇上過強國論壇？

大陸咁多抗日劇，日本唔可以有侵華劇？

唔係侵華
係建立大東亞共榮圈抗戰劇

倭寇好多都支那人黎

勝者為王, 敗者為寇

靖國神社
有支那事變

不過唔俾影相

支那本身係日文嘅中國，不過班生番唔識日文以為人地叫chi-na 係侮辱佢

唔通英國佬聽到人地叫佢"eng gwok lo" 係侮辱咩

孫中山都叫中國做支那